[手動置頂][行動post] 929 930 101

mon post手足諗住上黎出圖開post
咁啱見p牌手足整合ed

特別鳴謝15樓嘅晾衫巴, 我會將你整理好嘅詳情fw俾設計組架喇

929 全球反極權大遊行 *參與當日每人起碼做3樣

1.放飛黑氣球 (有手足話經外國記者提醒氣球跌返落海會影響生態, 大家揾下有咩可以替代
2. 唱國歌 願榮光
3. 揮萬國旗 chinazi旗當然唔少得
4. 摺紙鳥 一齊飛[url]網址[/url]
5. 帶文宣（共慘黨罪證 最好有英文啦）周圍貼
6. 共產黨旗習近平遺照貼滿港島 整條黃泉路比佢
7. 全世界搵布蒙眼一分鐘，聲援新疆集中營手足（可能死埋）
8. 全民帶樣黃色野出席舉起，We are not yellow object!

930 毋忘831太子

1. 全城大三罷
2. 尖沙咀和你拖至太子

101 國喪

1. V煞面罩行街
2. 全民黑色衫
3. 黑色紙鳥
4. 黑色氣球 (hlod hold sin, 睇下有冇替代)
不反丨申請中

唔比港島就各區，同時和理塞5.0玩大佢‘

提議覺得ok or可以再討論幫我推啊P牌推唔郁 推到有文宣！你見個熱門仲係一個行動熱門都冇😭😭D行動都唔好一次出曬，每次唔同分佈黎近幾日會好有image！

友情鏈接 有創意workable嘅idea

印chinazi啤牌

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

推

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

最後, 上得場就係兄弟
分和勇 齊上齊落
光復香港 時代革命

手動狂推
五大訴求 缺一不可

All photos credits to Telegram 文宣組手足

我呢個堅係圖post
大家唔好屌我太多圖
戴頭盔 lol

［無法無天］有個魔警大聲講：今晚捉晤捉到女呀！
9月25日：零晨1:30:大批警方在接近零晨時分在沒有受到任何滋擾警署的情況下衝出旺角警署對出彌敦道近巴士站拘捕一批為數大約6-10名的年輕人，他們當時在行人路上閒談，在沒有穿任何裝備的情況下被全數帶上警車，有13歲少女問在場警員13歲沒帶身份證有沒有犯法？有幪面男警即時回應，要返到差館試過先知你係味13歲！另也有黑衣少女押解上警車，有黑衣少年被膠帶綁起押上警車！

推行動post

Push

Push推 請聽君一言
麻煩手足暫時停止升級武力
文宣/輿論需要時間追上
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
每日任務：0. 諗下做咩可以幫到手爭取民主1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.幫襯良心商店、抵制送中商戶4.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)5.多發佈正面資訊、冷處理負面POST6.十點咆哮發泄7.思考完就take action
每星期任務：1. 低消費、高儲蓄、罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.25

929全球反赤納粹大遊行